我最近發情

我鍾意左個同學仔
但我又唔靚仔、人又矮、讀書又唔叻
我唔敢去識佢

同埋我A0

廢柴 食塞米 扮曬蟹嘅屎忽鬼
仆街古惑仔 鏡入面條友
就係廢柴 食塞米 成身損曬嘅傻仔
邋遢嘅垃圾 鏡入面嘅你 你係

求卵期？

同學仔下話，噉就chok下佢，睇下佢係咪都鐘意男人先啦

有冇link可以聽
好想屌醒自己
屌到自己嬲有團火再去馬

唔係guy
純粹想講得可愛小小

扯住旗行埋去講 我想識你

太直接唔浪漫溝唔到女架
我A0都識啦

你up乜春